
2009-04-19t16:17:0z
dunya
eğitim gör iste kosovalı öğrenci bugün türk cumhuriyet  türk  akraba topluluk sınav tcs nda ter  kosova lise türk eğitim gör üniversite aday yüksek öğrenim tamamla  bugün   düzenle tcs sınav  prizren şehr prizren eğitim fakülte kosovalı türk öğrenci katıl sınav temel öğrenim beceri  türk soru  türki cumhuriyet üniversite burs olarak eğitim sürdür iste kosovalı türk öğrenci yaklaşık  saat özel olarak sınav  gelen uzman  c priştine büyükelçi yetki gözetim ter  yıl bu yan eğitim gör kosovalı öğrenci bu  kontenjan  arnavut  boşnak ayrı kontenjan aç imkan çerçeve eğitim gör kosovalı öğrenci mezun ol değişik bölüm ard dönüp kalkın  katkı  mezun ol öğrenci  bugün üst makam   bağım ilan ard büyükelçi aç ata büyükelçi  bilkent üniversite  konu ilgi konuş c priştine büyükelçi maslahatgüzar doğ ışık bugün tcs sınav  öğrenci  en seçkin üniversite eğitim gör   biz   başarı  ülke her se gerçek burs kosova türk toplum  türk eğitim geleceğ destek ver  ilerde  aynı şekil devam ed   cihan 
